放7093 手足價$90蚊對

如果學生，無咩錢的80蚊對

購自amazon，等左兩個月終於度

有意tg apo145